今次賤種cctvb會點幫mtr含?

講定先

賤種cctvb妓者全家坐mtr出軌撞死

唔知有無聽錯，新聞話司機俾人控制左(拉左)

鐵膠page去哂邊？

中國或成最大贏家

唔係叫拘捕？ 啲字眼

可能會話巴士小巴年年咁多次意外死咁多人 地鐵一次半次試車又無撞到人算啦

技術性調整

成功測試車箱硬淨度

應該會強調係法國公司系統出事

我估踩英國車
引廢老支持換支那車

議員拉布 無錢換好系統

外國勢力圖謀不軌

市民表示諒解
騎劫民意

列車英國制，已使用多年漸老化

法國制系統，之前沒有大問題

港鐵或可能趕快換入新(中國制)列車投入服務

TVB蝕左兩億，要做好公關拎維穩費幫補

睇透

被控制=鬼上身？

霞姐 :
都冇計啦, 試左系統都預左, 早少少出門仲可以食埋早餐添, 咁大間公司應該冇問題嘅

唔報囉，都冇死人

都係因為佔中

鬼佬系統

東張西望連續一星期發功

梗係幫MTR奶到雪雪聲啦，仲要袋底老泥都奶埋。
收咁多錢，全天候由綜藝至新聞報道幫高鐵買廣告，
而且咁多CCTVB人入去MTR做，有晒延後利益。
加埋有分析認為㖭。